展望2020，放低你既心水冧巴

9988

睇咩位

呢隻算啦

已入

1208

5 1

823，175，2318

0013

731

破晒位真係唔知點講
見步行步

41

股就係要破位先好買

AAPL
AMD

1038

但人人都去既地方應該無乜肉食

睇下咩價位入啦 睇中長線都有d水位

6060

7500

後悔之前冇買到

點解睇淡

914

咪2020 - 安踏体育

而家追囉

巴打有貨底?

星期五先買

仲睇港股 10隻有9隻都係垃圾鬼股

港股不了

1810

2007
3333
1918

27，1928，1128

941 認真答你

TSM

再加763

1810
大家隨便恥笑我
2021見真章

另外重倉緊2400,
希望快d到靚位比我放
炒作類股票hold多日驚多日

心動

點解咁有信心

上半年 2018， 1810

手機復甦?

799

102

換想潮 4g>5g

機

823

700

3140

3319 , 2588

比隻堅料你
005

9988 2020

1810

但可惜手仲有7500，個陣冇走，到之後蝕咁多更冇動力去割

好多人睇好1810

778 1299

大家可唔可以講埋理由

941

66

1475

5

02669 中海物業

3

302

7500無死

778 置富
誠哥，REITS 一定要派90% 收息一流
宜家因爲香港情況先咁平。之後一定上返11-12蚊
5.5% 宜價股息率真係好過收租
信佢既管理形式同收入按年增長
民生社區商場真係冇可能被取代
可以叫佢小領展。實而不華

2018

呢隻我都睇好另外我仲有睇2869加1918

1810 in 屌米 we 7

3690

3988

1716 渣哥概念股

1

升得好勁今日

我目標22
希望1月中前達成

2186

VOO

NUGT
JNUG

仲有5成水位?

呢隻我都有放Watch list, 但好難玩

今日又大升

桂巴個倉有咩

2020

5號仔啊

三個字
AMD

呢排D莊都冇乜聲氣咁

669 創科實業

低調到冇朋友﹗

大股比其他巴打講晒，比隻落後股6869

2400，16蚊跟左高盛走左

比你地燈晒

巴打玩緊莊家股?

3738

唔用IB玩? 港股我都煲緊隻6869

是但喇

9 買都贏